捉到中國妓者叫佢高舉平反六四標語再同佢笑騎騎合照

不如去金紫荊搞，
同Tiananmen Square Protests合照活動
依D先支持中國人民。

拎住標語影相?
母忘64，支撐港獨，打倒中共?

好似帝吧班人咁對佢地就啱

拎住美國旗比差佬打，最好激到佢踩支美國旗

打倒共產黨，全國真普選